原來羅美路響曼聯俾隊友排擠😞🍊

朗尼有咩資格排斥佢？

教練係前面梗係拍咗先